刑事偵緝檔案 IV (7)

繼續

豬隊友

又多個殺人犯

一刀

郭少芸真係好愛姣佘

把刀咁短

阿man遇到一個殺人老闆
份新工又冇埋

原來alan係兵

姣蛇大奶奶

魏俊傑係單戀思思

影相佬J自己張相
識時務: 無人可以傷害思思

...吉隻手咪得

咁大隻，一下就秒左

又要搵工了

對著思思咩都軟晒

阿Man好慘...去到邊衰到邊

郭少芸

點解啲主角危急時候永遠都唔肯扮應承住先呢

之前阿姨又係咁 (雖然好想佢死)

係阿man 面前講

咁似阿蛇既

個核突婆乜水

其實郭少芸做到les 果種味道

佢應該諗住阿man無機會講出去

蛇

唔去到差館先解畫嘅

但思思保佢

現實: 兩個拮死阿man 逃之夭夭了

屌，成日話人hurt你，你咪又hurt人

一齊傾計？

伊斯高

個編劇比機會阿蛇試下錄口供

阿佘係咪真係嫌命長

成日同人講分手

喺人背後捅佢一刀都叫無心

呀蛇仲可以教訓返人
咁快唔記之前幫佢老豆做幫兇

佢會唔會真係

可能拉姑會自殺

"唔准傷害思思!"

演華寶晶嗰個去咗邊

屌，咁就殺人

Alan到最後都係要做兵...

俾人插左刀好似無事發生過

講到自己懶可憐咁，原來係自己成日玩厭咗就飛人

血都無滴

係 幾好戲

阿man 收聲啦痴鳩線

拗唔直

原來係咁樣所以肯雅徐要死

阿佘幾時坐返上張凳上面架？

彤彤衰多口

講咩殯儀館打錯
盞留線索比人跟

替死鬼

徐濠縈呢套劇好討好

係咁重覆個句好似機械人

所以傷害思思既人都要死

個look唔錯

肯亞徐自殺

臣嫂真係唔差

徐榮 飾 男主角

思思 思思 思思

屌阿余係咪on9㗎 畀人綁唔諗辦法走仲激兩個殺人犯引人殺自己

呢單case高潮算比其他緊張

嫁咗人生咗三個，仲係咁靚。

餅印

咁正既

細個成日丁佢

播完之後播82集珠光寶氣

覺得田思思同黃偉倫兩個選角都幾好

插脊髓

其實唔差 不過太長
Ada做得幾好

仲係咁答 "我會、我會" 真係好on9

頂...點解唔播下陀槍師姐果d...

係囉，想睇查案劇多啲

Eason嫂被殺真爽

一陣俾子山拉咗係咪又要講多次

仲可以笑住同佢講 又話唔想殺人

阿徐

好慘，死得好辛苦

屌咁殺好變態

好變態,呢段係唔係TVB原創?
定係有其他人寫出黎

wiki話咩峰火飛花既

阿佘蠢撚到我想魏俊傑殺咗佢

幾乎係全套最變態既死法

放雞糧個畫面頗on9

其實魏俊傑對眼做得好好 個眼神好撚心寒+冇情緒

點整死佢

阿man喺咁嘅環境仲可以咁大大聲鬧人

GOOD~雖然唔想睇呢d,但好險只係20集

吸雞糠死

雞糠殺人咁on9都有

點搵到佢地

田思思真係個好撚自我中心既人

啱啱先插完人一刀，而家咁快就攬實曬

無啦啦又好有愛咁

求情有撚用咩之前殺咗咁多人

btw 阿man又失業了

大龍山自我中心d

蛇叫

阿佘嗰下叫聲

徐飛抽水

"人質"係田思思？

背隻中咗刀都可以嗌得咁有中氣

千里眼

笑撚咗

有無咁好摩擦力

比人插左刀仲走得咁快真好野

真係好撚憎佘詩曼個角色

阿蛇呢個頭真係不得了

係愛啊，哈利

文彪

唐雞或成最大輸家

正常呢啲車都應該唔夠油行得遠

仁仔好撚驚

korean捉到個扶手實一實

徐飛揸咁快係神者撚上身

都算佢仲有返d人性

笑左

泡狗

唔使 抖一陣

條友香左

咁樣都拉得郁識時務者

一見到舊車就知炒硬

嘩睇黎唔係叫白車
叫黑箱車近傍d wor

掛住食食食,呢家仲要比人串

次次破咗案: 各位手足，今次辛苦晒喇

笑死加埋孻姑旁白

究竟警匪片入面自動波車啪低一個波對追截賊人有咩功效？

邱蛇369

大空翼請食晏la

阿man係咪又要搵工

唐心

老是常出現

血跡同一個位

一個炒完車落到成份口供
一個被脅持完無入醫院, 仲著住血衫周圍走
CLS

蛇屎忽無肉

唐雞行撚開啦

豪仔起痰

次次唐心都喺啲咁嘅時候走出嚟

唐心到底係真善定偽善

唐雞

鮑國平竟然係忠既

呀蛇條腰正到

李珊珊個勝利者樣

咁樣睇翁文成同阿蛇幾襯

見住阿man跟另一個男人走
唐心個樣開心到

哮天犬

明明佢個樣最似奸角

嘩屌你個樣使唔使咁串呀

唐心成功走位

睇定啲先啦

但係腰好幼

子山擺明仲冧阿佘啦

一定要令唐心得到報應!!!!!!

好楚楚可憐

如果阿蛇同李珊珊互換角色應該順眼得多

咁人地夠當你係姊妹啦又搶走人地條仔
雞格

佢夠當你係好姊妹啦
結果咪俾你撬走咗個男朋友囉

佢都當你係姊妹啦，你咪又係搶人條仔

食屎啦唐雞

"阿man真係唔好彩"
仲好講多得你兩個lor

唐心真好

Flag 已立

佢歌個唔笑個下好野

抵撚死啦唐雞

唐心慘慘豬

好撚慘

走啦 唐心

哎喲喲

無肌肉body

唐心抵撚死，搶人條仔搶得咁過癮吖嗱

阿飛同江sir
大勇同義仔
全部都係咁花心

分手啦唐雞

唐心sp 牙蛇gf

題外話 李珊珊

識食一定食珊珊

上次係咪古天樂飲醉嗌錯芊芊
今次子山

子山快啲飛咗佢啦！

義仔好ｄ，食完先食另一件

魏俊傑成日殯儀館 而家真係香左去殯儀館

撚屌梁榮忠

屌

起痰音樂

阿哥想溝阿man

係咪準備姦阿man

好明顯

識貨

鮑國平個樣成日都好似想強姦阿MAN咁

下 咁大個差佬係度

你好野呀周柏豪

下次叫d手足黎咪得lor
點樣有下次

D發姣音樂

d配樂會唔會轉得太快

子山都幾多情
搞到兩個好朋友都囉囉攣都算係佢造成

今集好撚心涼

話咁快就求奇搵D理由鬧交

你兩條偽善就算罷啦

屌9唐心

子山無啦啦屌鳩女朋友

搵到佢同大勇相似之處了

江子山定張大勇賤d

今集好悶

今次我buy唐雞
子山都夾硬黎既

大宇賤好多搞死d女

自從救返阿man開始，子山同唐心多咗好多磨擦

江子山樣衰D

今集的磨擦係之前的總和

咁就當無野

呢餐午餐又太豐富

子山智商下降

Korean : 佢一個食晒我哋食乜啊？

sorry, 頭先語氣重咗

連道歉講嘅嘢都同大勇一樣

阿man對住唐心下下都要扮frd真係好攰

李珊珊好似同人好熟咁

睇唔慣豪哥做咁正氣既角色

鮑國平其實只係衰戇鳩義氣

好過子山

So sweet

蛇C曼之前個鼻麻麻既

咪就係

成日覺得佢係有目的

溝到呀man未

子山都幾ｐｋ，明知咁拍拖法一定會影響三個人關係
自己又唔可以完全忘記上一個，仲衰過大勇
大勇ｄ女最少知道可以同Jessie對敵
現在阿蛇同唐心又想大家做反朋友但個心又接受唔到

豪哥

豪哥應該想改過但又被d𡃁累 最後為阿蛇死

你都知慚愧架咩？

都係李珊珊正

原來雞都會識慚愧

子山
仆街啦你

狗公到你咁

係咪做親差佬嘅都會戴有色眼鏡睇人

好煩呀子山

狗公子山

唐心屌佢就岩啦

食屎啦子山

子山

我認波不認人
珊珊正

Jm9

刑事偵緝檔案模式鬧交

變咗個阿叔嚇死

咁個道理真係喺唐雞到既

終身孤獨 屌笑撚死我

男親女愛d on9夢劇情

做乜鳩

子山今集成個大勇咁

女女女

係咪要姦左呀man

屌 形住豪哥有古惑

屌你 鮑國平係房門伸個身出黎個下好奸

乜野劇情黎

子山 終於正式於第四輯 接大勇棒

成為亂屌女友既狗公

成日凝住阿哥會做啲咩衰嘢

好似想姦左佢咁

有無人劇透豪哥真忠定假忠
唔慣佢做好人

子山自己有條女，但又要理前度
你想點呀！好心放生一邊唔好扮好人啦

只係記得佢強姦陳三元

鮑國平

我唔係鮑國平！ 我係翁文成！

嘯天犬個時已經係最好人既時期

原來不知不覺已經過咗40集

唔想睇完

謀殺都只係入懲教所？

連孻姑都知唐心啲野

計埋前三輯已經睇咗幾個月，形成咗習慣

我係由四開始睇
前三輯太忙 無時間 會追返

大空翼

oh~

任港秀

宣萱唔好咁啦

其實有大空翼呢type做上司會好歡樂

日日恥笑佢

徐飛眼有淚光

芊完未呀,成日為左芊芊鬧miss mo
快d分手唔好傷害佢個心

宣萱唔識珍惜

咁係佢面前要忍笑嘅

廿年前都有休班警超速駕駛

又到大作家發悔氣

Molamola 我估散得

挑家姐收左花先送剩左比你咋

最衰係向海嵐

姨丈立flag

姨丈會有大件事？

又立flag

生日食晏晝飯

天光食飯

馬德鐘啦

馬神打來

一定係影到D唔應該影到嘅嘢

食到咁夜

有帽戴

法國菜

切蛋糕切到底

條手繩一定有古惑

屌見到蛋糕好肚餓

喬隊長

姐夫睇著後面呀

珊珊堅係大波

溝死女啦馬神

原來係去勾佬，唔怪得知笑到四萬咁口啦

唔揀係馬神殺咗姐夫掛

呀靜呢喂

幾時開番曹占case

馬神

粒lin 好正

馬得鐘咁瘦嘅

我要扣你50分

其中唔多影佢地點一齊

釘你牌

呢個借鏡shot好唔得囉

咁快曬好相

好彩喬隊長平安番來

遲早都埋單

芳姨

死淫婦好意思賴個老公

呀靜正過邵美琪啦

下佢老婆係律師定編輯

呀靜真人叫咩名？

淫好多

佢老婆好慘，對狗男女喺佢面前都唔知

打官司揾毛小慧啦

做馬神老婆真慘 老公咁型又口花風流

彭子晴

Thx ching
有氣質好靚女呀 唔係靠P圖既天然靚女

屌我以為係阿旺

又會咁岩又係搵宣萱

唔ok咪去搵ok姐

真係好靚女 又唔知去左邊

送劍蘭

今日係咪唔會開新case

你大獲啦陳錦鴻

屌 又係你自己叫呀man

又要話叫阿man 又要唔開心 on9

屌，又要叫阿man

又唔抵得佢兩個見面又要提起人地

個樣西到

唐

講嘢嗰陣對眼同個嘴好核突

八婆，唔想叫咪唔好叫囉，扮乜撚呀

好撚賤

屌你老母死臭雞 又係你叫man黎人地話好
你又閪晒扮call man 黑心過卡文

其實有時我覺得李珊珊演開心戲嗰陣把聲同個樣幾得意
(唔係講唐雞 係講李珊珊本身)

人質王聽埋聽埋都好多秘密

小器卑鄙

做咩姐 人地留ex既野又懷疑

係因為珊珊先鐘意個角色

搶人哋嘅嘢返嚟係會咁架喇

開左信既

孻姑好野

郭少芸鬧得好

郭少芸旁觀者清

拉姑黑晒口面出來 做得好！

思思屌得好，拆穿唐心嘅假面具

屌，李珊珊根本就知，只係自己呃自己以為唔係

食屎啦唐心

CC好波

佢頭先講「如果唔豬嘜 點會揀你呀」嗰句
我唔係珊珊fan都冧咗下

屌撚死唐

收皮啦唐心

思思同阿man 又幾襯

點解要放最不安果個畫面出黎

Fucking leung

不過郭少芸岩岩7月完約，都唔知幾時同埋係邊度先可以見到佢

唔係有心搶走

唐心做咩姐,人地結婚你表咩白姐
好賤

思思

啱喇，你口口聲聲話阿man係你好朋友吖嘛，而家你知道咗真相會點做呀

唐雞d戲

拉姑大快人心

探監咁開揚既

思思屌得好 收皮啦唐

唐心收皮

根本江sir都有問題啦
阿man唔應該揀返佢

TVB呢家連劇本都寫得衰過人

第一次咁想睇唐心嘅戲份，真係心都涼晒

鬧得好！如果冇企圖，仲乜要人地結婚前表白！仲要講到自己好委屈咁

而家個姣佘我好唔ok

無啦 時代唔同晒

臭雞你終於認啦咩

同atv一樣 只得返舊戲可以睇得入眼

個山字走音都照用

好撚老土

遲下仲透心涼

一切都太遲喇唐心

其實我覺得徐飛呢個角色係極度唔冷靜
子山就真係冷靜

子山想點
搞到兩個好朋友咁糾結

個片頭原來係呢一幕

哇對波頂死姣佘

好行夾唔送啦八婆唐心

阿man真係同返子山？

賭城群英會變左老雞

性感雄食屎

讓愛小學雞

子山就正 兩個都食過

攬完即刻跑 娘到爆

屌雙下巴

你地咁好朋友不如3P算啦

唐心喊樣

不如唐心同阿man一齊算吧啦

遲d唐心咪又係同子山結婚

唐心sp 姣蛇老婆

今集真係唔開case

子山：

屌劇透撚可否死開一二邊

唐心除咗波大副計正都冇咩好

天與地已經係

我覺得佢呢個look幾型幾正喎
劉嘉玲死開啦

三水妹個陣都正
短頭髮真係唔襯

三水妹嗰陣簡直係顛峰
次次都短裙長靴show白滑大腿

冇得講，姣佘梗係長髮時期最正 只係佢底子好，短髮都有返咁上下

呢D咪賤人所為囉

尋晚又訓咗
係咪無開新case

記得呢幕 屌得好

雖則憎唐雞 但覺得李珊珊好拎正

Yes

心水清 廿集前都記得

如陽光～～～最後10集

原來係FF咋？

今集開case 啦要

今晚無瞓到
不過開新case啦唔該

成袋雞翼 洗番去食

幫阿婆執橙咁

叫佢拎住啲凍肉慢慢行

大昌袋

你今日有睇呀？

阿佘呢到靚到仆街

一陣唔睇架啦
刷牙睇一陣

下..... 呢段又係ff

點解唔睇埋佢呀？

又發夢

唔好再拖劇情啦好無

冇追開嘛

豪哥都幾好呀其實

後生靚過而家好多

豪哥我要你

蛟蛇個格好煩
真係冇人咁覺得?
定係我太認真

食屎啦江子山
一腳踏兩船得咁過癮

鍾意人又唔講
以前就扮大方

知道了

係
又無主見
本身對子山又唔係好
又有心理病

最尾個鏡頭好恐怖

做完呢套做乜撚嘢烽火飛花 聽都未聽過

唐心終於肯放棄喇咩，你係咁內疚嘅話唔好轉個頭又同返子山一齊呀

邊個

影住豪哥大頭果下

1981年

兩條女輪住玩9子山

啲演員舊都唔舊
仲係啲咩抗日劇

喺人地屋企食煙

點解會知佢住邊

思思屌醒唐雞
豪哥屌醒子山

又話做珠光寶氣既

請佢飲白汁

不了 cctvb忽上腦

正過周秀娜

我叫左去買個白汁

難分真與假.gif

豪哥係佢邊個其實
冇追

查案啦好嗎

監獄識既老友個阿哥

你自己堅決同人分手 又話想一齊返 仆街啦去

以前啲配樂真係好好聽

竟然一齊住

眼淚小丑
過度FF

個妹俾魏俊傑隊冧左先得返兩條友

有冇人發覺啲配樂都唔同晒
子山回憶呢段應該係首英文歌

當初應該唔好同唐心開始啦，阿man都係坐一年啫，咪等佢出嚟先算囉

嗰陣問都唔問
訂哂所有野都話要分手

唔係簡唐心下話

Oh
唔該哂

有冇原版睇返呢唔知

可能兩個都唔要

睇嚟都係
但老實講
好過同個五時花六時變嘅人一齊

呢集岩岩開始果度啲配樂都轉左

殯儀館 打錯

子山食過第2條女算啦

仆街子山

好仆街囉子山

好悶 查案啦阿督察

其實畀唐雞累死
搞到江蛇唔等姣蛇
而家又搞到江蛇唔敢要返姣蛇

子山狗公咪扮情聖啦

你飛姣佘就飛姣佘啦，講咩永遠喺我心入面呀，性感雄食屎

咁當日子山做乜咁驚冇咗阿蛇
攬到咁？

咪係 郁d都無啦啦分手 玩咩

屌啱啱瞓著咗，想問阿man咩事入醫院？

冇睇晒,唐心有咩問題,個格睇黎好過煩蛇好多

咪係囉屌 食屎啦唐雞子山 仆街狗男女

感情戲好撚煩

食得太多安眠藥

係
重點又有錢又大波

阿man自己羅黎，開頭唔講清楚自動放棄

扮撚哂大方
好鳩煩

情事偵緝檔案

唐心搶返黎架

大龍生你都好意思寫信講風涼話
個女坐監你搞成

為左唔對唔住條8婆就拒絕阿man
賤人

阿豪主動出擊啦

豪哥真係好幫阿蛇諗

豪哥得米了

阿蛇個樣

鮑國平應該係奸？

豪哥
你會衰係臭雞手上

哮天犬其實靚仔過錦鴻
不過無主角相

姣佘好靚，超晒班

又準備奸

呢家阿MAN得2個選擇
阿MAN一係接受豪哥
一係比豪哥強姦

成功在望了

點解阿sir係隻鬼

感情過咗去係無得返轉頭，但子山扮哂情聖好嘔心

其實豪哥都幾好

天生奸人樣

鮑國平成魔之路

屌，做咗半集都未開case

第二個選擇係第一個選擇既結果

豪哥做呢套之前做過強姦犯/痴線佬未
當年形象應該冇而家睇返咁有陰謀掛

食阿蛇個格又煩,佢坐過監又會影響子山升職
正路都係食唐心

唔覺，我係佢都一樣咁做，有啲野係返唔到轉頭
阿man玩佢就真

開新case未

娶咗唐心，日日要佢玩蛇

無主之城 巴打識貨

我意思係返唔到轉頭係事實，但佢頭先喺醫院捉住阿man講嗰啲咩對唔住唐心，你永遠喺我心中呢啲說話好嘔心，乾乾脆脆直接話揀唐心同佢唔會復合好過啦，又要扮哂唔想傷害人，講埋啲情聖說話嚟包裝

同李麗珍拍過三仔

阿飛又嚟發顛

燥底飛加子山

新case ready

一山還有一山高

兩個一齊躁底

錦鴻發火無乜火

咪係，又要飛人又要留條尾，咩永遠喺我心中即係畀假希望姣佘啦，正一偽君子

冇追2集 甩曬

佢哋兩個拍拖撐枱腳？

呢兩集好悶

個思思鳩up 兩句搞兩集

生炒牛肉飯$19

泡狗唔搞事 悶多錢重

冇查案？

點解係呢套野阿MAN越黎越靚
而唐心越黎越樣衰?

新case？ 愛情case 就有

無啦 大部份都係講唐雞子山同阿man

煩蛇個底花晒啦，一陣又話HURT得佢太乜又點點點，
橫掂都係保守小小好

好彩

20年前差唔多啦

曾旭明呢d就真正食家啦
人仔細細就食有錢女

應該聽晚先有case

下單case 到終極boss呀旺未

唉屌 見到子山同唐雞真係好撚煩

姣佘又喺到扮撚曬野

好抵食

鄭東城

咁啫係你當初搶人條仔就過到自己嗰關呀

佢地不如試下共享男友,可能大家開心d

唐雞煩好撚多
阿man 多撚謝你讓我呀

豬仔

3p啦你地
好煩啊屌

係咪得我覺得係唐心做人第三者破壞人地感情先

部錄音機終於有作為

明明3p已經輕鬆解決問題 唔知煩乜

絕對唔係得你覺得

阿man當初讓就真係讓
唐雞個啲讓係扮讓

讓嚟讓去好煩，快啲扑野埋尾啦

人工真係追唔上通漲
我記得10年前美心食tea都唔洗$20

不過唔係查案用

錦鴻咁撚精

唔係

上幾輯d感情線都冇咁多

家下$40

雖然阿man性格係幾煩
但呢個處境我覺得佢好撚慘

香港邊度有豬仔賣？

講完日記未呀？

點解情聖子山唔錄埋自己以為阿man死咗，然後發哂瘋攬住佢嗰段呀？

我係結果論者，所以代入去睇同煩蛇遲早點都散，
冇分別，大波襯早食仲好

好肚餓

隻豬仔好cute

呢d劇情真係睇到人眼火爆

冇計，佢成長背景咁樣，性格一定冇安全感

又過咗一part, 成集乜都無做到

無唐心 佢地結咗婚啦

思龍同大眼雞讓左3集攪掂

我唔覺，只係結婚前表白過，之前都冇拆散佢兩個

大佬擺隻豬係度會屙屎喎

沖緊涼："唔該你 阿man"

餵性感雄食屎心蛋糕，成日掛住咩酒心蛋糕

冇睇成個禮拜，今日得閒睇一集你俾啲咁嘅嘢我睇dllm

好過睇而家8點半9點半果d 眼火爆都唔識

如果係好朋友
就算對方分開左我就唔會同好朋友個ex一齊

套套劇都講到中意人就大撚哂咁

同感

真係姣佘叻唔切
果時錦鴻對珊珊都無意思

而家果d 好耐無睇了

結咗唔會離咩

Tvb d戲真係廿年不變

梗係睇老戲 粒粒巨星
而家果堆蛋散

唔叫拆散既話都叫乘虛而入掛
係朋友都應該識咩叫保持距離啦掛

三個都on9

一語中的

咪係 見到果d乜 morning chu 柒下柒下咁

話知你幾中意人
人地有女朋友就應該保持距離
更何況對方條女係你好好朋友
一啲道義都冇

即刻又唔內疚了

今集d劇情真係...... 根本cut 晒都得

支那婆不了

狗男女

餵左豬仔未

點解唐心又變返頭幾集個柒look

正仆街 求婚屌佢老尾

講親唐心好
都有班人話佢搶個fd男朋友

但明明唐心無實際做過咩破壞人地
更多係煩蛇自己造成 自己放棄

加上唐心又唔煩 又有愛心 重大波

都唔知有咩好挑剔

離撚曬譜 咁就結婚

咩呀，山頂表白嗰度子山無直接拒絕架，講埋啲模菱兩可嘅說話，只係話佢會揀阿man同佢結婚，但無表明如果識佢在先會唔會鍾意佢，情聖好識包裝留一線。

戒指都無隻垃圾

終於名正言順搶到人地條仔啦
好開心呀

唐心仲要驚死嫁唔切咁

珊珊係同錦鴻做對手劇先最好戲 d反應真到

我覺得如果唐心唔係李珊珊做可能會討好啲
但係可能就係要揾個同呀完全唔同（性格同樣）

比返隻豬佢啦

唐雞因住有報應

睇完老婆大人之後我覺得陳錦鴻就係嗰啲戇鳩鳩嘅小男人 所以覺得呢套戲佢又懶型懶情聖好難頂

十分愛

只係話佢會揀阿man同佢結婚
大佬仲想點

新配樂好唔掂，冇起伏，頭先唐心say yes唔係咁

呀靜條線

邵美瑪同左馬德鐘做愛？

又一個賤女人，講撚到好似個老母錯咁

求你鞭打本王

邵美琪

啪ED

今集全集幾乎係廢既

馬神又尻痕

如果係唔鍾意人就唔會避重就輕唔直接回應啦，根本佢嗰陣個心都有啲鍾意唐心只係已經同阿man求咗婚所以條路要行埋落去。

上你到 扣我五十分

阿權先慘呀帶帽

無實際講過我中意你就唔算？
有冇講過都好子山都好明顯感受到唐心對佢唔止係朋友咁簡單

講到尾
狗男女

個d關係有d似大勇時期,咁諗係唔係有d怪

江子山=大勇(處理感情差)
Man=Jessie(分手又有感情)
唐心=Carmen(情侶破壞者)
徐飛=義仔(暫時性專一)
芊芊=Gigi(亡妻)
宣萱=思龍(尼個先係真愛)

肉便器

佢都古古惑惑咁奸樣

姐夫

下？完全唔覺個陣子山鐘意佢

阿權呢d真心鍾意子青既n展仔
始終鬥唔過一個口甜舌滑既律師

阿權好好呀

快啲離婚啦賤女人，你唔配同佢一齊呀！

阿權不嬲都錫子青架啦，條女自己閪痕就話個老公唔理佢。

阿權

阿權為咗個仆街老婆，連啲無聊漫畫都要煲

咁又完一集

套野好似花咗唔小時間描述唐心爭扎
又花咗好多戲份講煩蛇有幾煩

講明唔會揀都話唔直接回應

成集廢既

今集真係又無case！

咪係

有無人可以總結今集劇情

今集好和平,無案件發生
完

唔直接回應會唔會鍾意佢呀，唔鍾意咪話唔鍾意囉，點解唔直接講？咪就係包裝囉，留一線囉，比假希望人囉，同頭先拒絕阿man一樣咋嘛，你永遠喺我心入面，講得幾好聽呀，根本最識玩就係子山。

睇咗四十幾集
最正係荒島破案嗰一集 (ep19)
嗰集成集無冷場

女人d理解

是咪假街嗰個case?
我當年睇完之後都剩係記得呢個case,其他無印象

落力為你好得不到分數

人地表白，就算唔鐘意都唔想太hurt人，唔通你想子山話 你慳啲啦!! 先叫拒絕

關咩事？如果調轉男女角色，子山一早比人話收兵同臭雞啦，而家揀個大波嘅就話人識揀，明明自己處理感情方式唔得乾脆，肉肉酸酸似斷非斷成日比假希望人。

yes
劉江幫個仔翻案嗰單
d證人一個一個比踢爆
直到最後剩番蔡國慶一個想殺人滅口
子山成班衝晒入黎舉槍對峙
諗番都想再睇

咪直接話我不嬲當你係好朋友，以前係而家係以後都係咪得囉，咁樣夠清楚喇啩？一定要好似你咁講先叫拒絕架？

做咩鬧交

雖然殘體字，但自己睇返啦，咁都話子山當時唔係鍾意唐心？唔鍾意就唔會講返第一次見面唐心著咩衫令人有假希望啦

唔駛講咁多
如果吼人地結婚前無啦啦走去表白
仲要話：我知你心裡面有我㗎
咁都唔算有問題唔算心計
我都無嘢好講
條8婆根本無ground去合理化自己所作所為
唔理阿man當初係咪決絕，佢都唔應該咁做

43集了

今集應該有case喇

冇講case 三集...

今日翻拍李珊珊個角色
搵劉穎璇做就fit晒

太 茄喱啡

時間過得好快,第一輯追到呢家已經過左幾個月

兩pair個女人都係賤人！

乜水黎

子山唐心最賤男女

馬神爆大獲喇我估

我自己好都想你地好

馬得鐘由暖男變左撚屌

邵美琪好撚惡心

馬德鐘個樣奸d
定係鮑國平奸d

家姐要死了？

見返個老公先覺得唔安落

馬神拍左片？

唔係好明點解唔要呀靜要邵美琪

臭雞

好蠢呀maggie

死八婆仲有面上人地公司扮好姊妹

當人傻架咩

格硬黎

唐心同家姐都係臭雞
專搶朋友條仔

你對面個好朋友 用個鮑魚吸你老公碌鳩

朋你老母友，拆穿咗你啦賤人

人地講緊你呀邵美琪

味係

我凝住馬德鐘做反自己

快d同古仔好返啦

終於有miss mo

之前成日有新聞話馬神老婆成日想離婚咩

古仔

見到套劇啲賤人就覺得嘔心，由carmen、因桐到而家唐心、子山家姐都係

真係好襯

好閃

好sweet

笑到仆街

人質王提下芊芊
咁徐飛咪唔黎煩你

屌你 $55.5哄女

臭閪....

55.5 再叫古仔走真係唔返嚟架喇

miss mo個格咁西既

唐心笑果時個樣好甜

仲要鬥氣

發黎d晦氣真係好小學雞

監粗黎嘅

你嘴人點解係你嬲?

我都想比古仔強吻

miss mo 好煩，唔好再喇

Mall姐黎

咀得好狼

又cut走首 big big girl

人質王點知你第日會唔會又因為芊芊鬧佢？

玩出火

呢幕原先係big big girl
有feel好多

唉.... 唔珍惜

仆街黎 古仔都讓你五十步仲要扮高竇

個強吻好正阿

呀靜個殘樣妝咁真嘅

呀靜黑化100%

唔通之後馬神死咗佢變嫌疑犯？

仆街又未至於 臭閪就真既

馬神大獲了

呀靜做怨婦好入型入格

我想同古仔跳舞多d

李成昌

下一個死 估下邊個

阿權好慘

阿man慘你咁多未諗住殺人
老豆坐監,老母自殺,老友被殺,男友冇左,冇左2份工
呢家冇左份工個仔同埋老公你就想殺人

馬神9痕到要食邵美琪

之前佢家姐俾人以為殺果單呢 唔鬼記得咗

但佢可能連個仔都畀條死佬搶埋

做咗半集都係講緊啲唔係煩就賤嘅女人(除咗馬神老婆)

死八婆踩上門

呢套野好興搶完人地
講sorry就當冇事

唐心2.0

阿靜好橙

痴撚線
搞完人老公
仲話無諗過傷害人

仲話開新case

點先可以放過你？ 殺咗佢囉

撬完人地老公仲要人地幫返你

原來唔係因為內疚去道歉，而係因為被人要脅想人幫你

癲雞

打錯！殯儀館！

李家昌兩輯都要帶帽

痴撚線女人

有case yeah

你係咪唔記得左食藥啊

終於有野睇

哦 瓜左

終於開新case！！！

呀靜機會都幾大

家姐被懷疑了

阿蛇絕望時選擇幫佢老豆犯法,留住親人

馬神老婆差唔多想留住個仔選擇殺人姐

兩個人都係想留住親人,先犯法但方法唔同

同上次田思思單case足足隔3集先有新case

好似太易估到

家姐又會被懷疑

所以應該唔係佢

泡狗呢排成日爆胸肌

俾假口供

呀sue戇鳩架？
Lift都有cctv啦

終於要認了

徐飛好似好惆悵咁
書都廢事默

俾得好,你地2個搞得咁開心呀拿

呢套戲無cctv架

阿sue 假口供 想嫁禍俾佢

唔會咁易估掛

做得好

知道自己家姐係一隻臭雞
係咩心情呢？

但點解俾假口供

但家姐應該真係有搵馬神 番黎之後就痴左線

想乘機報復令警方懷疑佢？

未婚妻都係臭雞啦
有乜大不了

子山心諗:一定係精神病發作,唔好比姐夫知怕佢擔心

中出左

但佢又話過殺佢啵想

勾佬仲講到好似個老公錯咁，自己就扮無辜

馬神溝死女

係啦係啦

全世界出軌都係另一半唔百分百了解自己

明架啦

偷情但去she mum mum食飯

自己只係有啲責任？

御用餐廳嚟架，全部人都要去嗰度食

係啦
信你啦

你只係勾佬
你無殺人

間sher ma mau都見證過好多段關係

終於到曹占

係shirmamoon

仆街邱sir

皇室玫瑰

隔咗10幾集

唐心成日都招呼佢d親朋戚友去佢間餐廳，真係搞手只求打個和

子山好包庇好屋企人
未查就幫住家姐

廿集添啦

勾佬勾到咁爽
都叫自己胡塗

蝕住做

佢應該爆發啦

仲要之前咁多人死咗/被人拉咗，餐廳人手咁短缺都招呼朋友去食

李成昌好好戲

食屎啦臭雞

姐夫好慘

綠帽慘汁

唔好再叫我老公

差婆望住李家昌

我番黎你先諗住同佢分手

鬧得好，正一死臭雞

抵死

抵佢嬲，啲咁嘅賤女人就算做咗棄婦都唔抵可憐

鏗爺咪撚原諒佢呀

唔係李成昌咩？

係 自膠

兇手的確係邵美琪

今晚好攰 訓覺 靠大家推post了

咁早 今集應該好睇

珊珊對波大到

公！平！咩！

家姐

三粒

冗員翼好型

大空翼終於查案

終於似返個上司

子山:就係由你take over先驚呀

43集後終於親身上陣

未至於柒 係個樣有d傻氣

干將大哥！我係硬起ar！

完全諗唔到係邊個做

男人咪叫佢除得快囉

可能真係子青殺喎 佢精神分裂 殺左人自己都唔知

孿生？？ 唔撚係掛

條bb屍被人換咗？

雪梨姐做乜鳩

孖生

精神分裂唔係人格分裂

又黎好朋友搶仔

helen

馬海倫

屌 容海恩

2父子行埋同一條路

江家傳統

Helen ma

雪梨姐扮廿歲

容海恩大肚

上輯個司機

符合現實

一出世咁多頭髮

姐夫唔係同個醫生夾埋呀嘛

唔係人格分裂咩

咁快破案

老豆都幾仆街

片頭？ 我以為人格分裂

屌有d似錢七

好撚亂又話死左

點只有啲，直情係好似

譚道德

譚道德真係無道德

呢幕真係.... 無乜點交代 有d爛

原來唔係痴線

Key到

10幾年前接受到嘅

仲想點？？

剪得好好啦

子瑤好慘，佢好似痴痴哋線咁

無乜點交代過 好急

真係痴痴地

輕度弱智咁

聽點聽呀大佬

全部佢諗出黎架咋

咁撚風回路轉

臭雞又有藉口出軌

為左個妹

一樣都係完美主義

兩個都痴線

冇睇兩集好似miss左好多野咁

家姐係傻 妹係short

同人出事唔同你講好正常

同人中出都無同你姐夫講

明明係子山話要驗DNA攪到家姐俾人拉

前果幾集廢架講愛情

咁江sir就反省下點解連家姐都唔覺得你會幫人啦

尋晚睇波冇睇到
miss左單兇殺案

就係馬神被殺
而家未知
佢老婆都有嫌疑

正話未講真相之前以為子瑤係奸角

一日最衰都係個仆街老豆

唔洗帶手扣

一個人住都租咁撚大

個個當你on9

唔希望有事 有殺人都要包庇你咩

雙重中毒

阿靜癲咗

老公死咗，所以開心

屌你酸圈仲未sense到

又一個痴線婆

點解miss mo無咩反應

Miss mo好大膽，完全唔識寫個驚字

心理學家

偽心理醫生係咁上下

呀靜真係幾靚女

人質王連綁架都唔驚
駛驚呢啲？

唐心塊面幾時都咁黃

cry仁？

Kai人

我都聽到

唔好再嗌交啦好嗎

阿君既Cry人

屎忽鬼宣萱

睇人哋私人野

屌佢地真係好襯

師父

咁間接引佢睇

宣萱=滕麗明>>>>呀靜>>>唐心=man>>>>>>>邵美琪

唔該最後都要一齊落去
雖然現實中唔係

應該係miss mo特登俾機會佢咁做

好唔想芊芊出嚟阻頭阻勢

宇宙最強套戲係咪抄gto

咁都得架咩

滿面春風番黎

以為無數星星準備又鬧多次交

所以先問師父應唔應該咁做

一定係牙膏咩

肥媽

阿sir大晒

所以宣萱先要取捨良心定專業

乜鳩都話唔知

又講大話

點解唔即時拎埋枝牙膏

徐飛做乜喺到玩手指

權哥慘過做兵

屌，阿權好好男人呀

姐夫好好人

仲要道歉

權哥真係百年一遇嘅好男人

彭鏗

點解唔學X教授咁用精神感應搵佢出嚟

阿權好好，如果今次無事子青一定要好好珍惜佢，唔好再好似以前咁亂發脾氣

姐夫都怕咗子山

講中左

用超能力屌死d on9仔就得

啱啱權哥問咗佢d咩 啱啱miss咗

菲傭

靠個賓妹

會唔會咁on9明知自己要落毒都唔熄cam呀

竟然有cctv？科技大躍進

有無違反外傭條例？

呀靜

好好笑